{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001801",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "덴서스튜디오"
    },
    "text": "デンソルタフティングスタジオでは、自分だけの空間を作ることで人生をより密度の高いものにしてくれます。 Denser Studioで自分だけの空間のための小物を作ることができます。 当スタジオではワンデークラスを行います。 このワンデークラスは、1チームだけのためのプライベートクラスで行われます。 この授業を通じて、短くない時間の間、短くない思い出や小物を持っていくことができます。 クラス情報はワンデーミニラグクラスとワンデータフティングミラークラスがあります。 ミニラグクラスは90,000ウォンで行われ、タフティング鏡クラスは100,000ウォンで行われます。 帰りは公共交通機関をご利用の場合、地下鉄8、9号線石村駅3番出口方向に徒歩2分ほど直進すると見えるマクドナルドビル地下1階に位置しております。 車を利用する場合、松坡女性文化会館公営駐車場をご利用ください。 駐車料金は別途提供しておりません。 授業はミニラグクラスとタフティング鏡クラスで行われ、価格はそれぞれ90,000ウォンと100,000ウォンです。 移動は公共交通機関や車両が利用でき、地下鉄8,9号線石村駅から徒歩2分のマクドナルドビル地下1階に位置しています。 車を利用する際には松坡女性文化会館公営駐車場を利用しなければならず、駐車料金は別途提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "デンソルタフティングスタジオでは何をすることができますか？",
            "answer": "デンソルタフティングスタジオでは、自分だけの空間を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "授業はどのように行われますか？",
            "answer": "授業はワンデークラスで行われます。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスは何人のチームで行われますか？",
            "answer": "ワンデークラスは1チームだけのためのプライベートクラスです。"
        },
        {
            "question": "クラス情報にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "クラス情報にはワンデーミニラグクラスとワンデータフティングミラークラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ミニラグクラスとタフティング鏡クラスの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "ミニラグクラスは90,000ウォンで、タフティング鏡クラスは100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スタジオへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "スタジオは地下鉄8、9号線石村駅3番出口方向に徒歩2分ほど直進すると見えるマクドナルドビル地下1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "車を利用する場合の駐車場はありますか？",
            "answer": "車を利用する場合、松坡女性文化会館公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "授業はどのように行われますか？",
            "answer": "授業はミニラグクラスとタフティング鏡クラスで行われます。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関は利用できますか？",
            "answer": "はい、公共交通機関で移動することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、駐車料金は別途提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 385
    }
}